如果日日都全港吹集會。

如果日日都全港吹集會，你估狗仔會唔會365日都重兵？

定好似鳩嗚團咁愈放愈少狗？

推
大家討論下
黑驚必亡，唔會夠市民鬥

洗鬼日日，你下下大時大節佢都要開工

真係鬥長命

咩呀，黎緊呢個星期都有喎

唔好留戀以前既模式

要向前看, 往前走

靜默遊行

點知幾時真，幾假

會唔會玩9埋自己油

開ot幾好

日日都有集會
不過等到無狗先開會

小心搞手會上身

成班手足冇black bloc仲cap圖po上黎係咪想害死佢地

以前個模式係 指定邊一區邊一日。